洗機

除左洗機之外，仲有無其他方法可以幫部機run快d？

換機

加ram 換rom

mouse?